今日係母親節，祝蔡若蓮早日同個仔一家團聚

今晚吳得掂就同佢老婆慶祝

祝蔡若蓮老母節快樂